「慎入」此帖必🔥 冇圖，在香港冇錢讀書的日子

我窮撚一個 連信封都買唔起 唔知學資會唔會批

伯母下體🔥火蠋？

Ok

ok